Facebook 新 logo

超簡單,無乜感覺
係咪得我唔識欣賞?

CCTVB?

幾型

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

得個f字咪好囉屌

好hea

應該算trademark多過logo

Google有個四色組成嘅G字，單字母做logo

亦有四色Google成個字，facebook係整咗哩個而唔係新logo

其實大家都係越整越簡潔貪易睇易認

母公司用呢個
其他不變

facebook 溝ig
瀨尿牛丸D fd